{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26027",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 마쯔&2060"
    },
    "text": "宿泊施設は計23室の客室を保有しており、近くには2号線蚕室セネ駅と9号線サムジョン駅が位置しています。利用者のために韓国語での案内も可能です。宿泊施設の案内には、ゲーミングカップルPCルームに関する情報が含まれています。当客室ではRTX2060i59400、200HzRAM16GBのような品質の良いPCシステム、PC専用システムテーブル、機械式キーボード、ロジテックG102マウス、振動ヘッドセットなどの装備を提供しています。ゲーム利用には個人ライセンスの購入が必要であり、違法プログラムやサーバーのインストールは禁止されています。ゲームの利用が不可能な場合は、キャンセルと払い戻しはできません。ゲーミングカップルPC客室の場合、ネットフリックスアカウントが本人所有時に利用でき、コロナ予防および消毒に直接気を配っています。客室料金は最大2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約は不可能であり、払い戻しもできません。予約後、事前連絡なしに午前4時まで入室しない場合、ノーショーとなり、払い戻しはできません。宿泊客のレビューによると、コストパフォーマンスが高く、長く滞在できる場所だそうです。ただ、宿にはエレベーターがない点が残念です。そして、コンピュータ施設は素晴らしく、きれいな部屋でリラックスできます。さらにゲーム用PCも備えられていて良い点です。少しシミがありましたが、全般的にすっきりして満足でした。宿は価格に比べてコストパフォーマンスが高く、位置的に移動が便利なメリットがあります。ただ宿に上がる時に階段を上るのが少し不便で、補修が必要な部分もあるそうです。掃除の調子も悪くて不快な思いをすることもありますし、虫の問題が発生する可能性もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計23室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには2号線蚕室セネ駅と9号線サムジョン駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "当客室ではRTX2060i59400、200HzRAM16GBのような品質の良いPCシステム、PC専用システムテーブル、機械式キーボード、ロジテックG102マウス、振動ヘッドセットなどの装備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲーム利用には何が必要ですか？",
            "answer": "ゲーム利用には個人ライセンスの購入が必要であり、違法プログラムやサーバーのインストールは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゲームの利用が不可能な場合はどうなりますか？",
            "answer": "ゲームの利用が不可能な場合は、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特典として何が提供されますか？",
            "answer": "ゲーミングカップルPC客室の場合、ネットフリックスアカウントが本人所有時に利用でき、コロナ予防および消毒に直接気を配っています。"
        },
        {
            "question": "最大何名までの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "客室料金は最大2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ノーショーの場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約後、事前連絡なしに午前4時まで入室しない場合、ノーショーとなり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューによると、この宿泊施設のメリットは何ですか？",
            "answer": "宿泊客のレビューによると、コストパフォーマンスが高く、長く滞在できる場所だそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のデメリットは何ですか？",
            "answer": "宿にはエレベーターがない点が残念です。また、掃除の調子や補修が必要な部分もあるそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 525
    }
}